Asana 呈獻: 2017叱吒樂壇頒獎典禮2

屌你老母貼link啊仆街

Janice

唔見左軒叔

好好聽

viu清冇直播 youtube 得720p

睇viu既delay好撚過癮，睇到Janice無端端有人講顏卓靈

佢前排都無咁肥

盧婉恩唱歌真係無得輸

肥婆蘭

你幫手咪得

咁你咪慢慢delay

好好聽呀

個雙下巴好能頂引

肥就肥D，不過好聽

Btw真係變番電單車

蒙住個頭好似好D

唱完喇喎

森美呢

會唔會分番viu果d去第個post

胃腩個樣好似朱薰

仆街樓豬

唱完

肥到豬咁但真係好好聽

我想識你女朋友

笑到

衛蘭live差左咁多

香港Adele今次d live

B！

小明

睇唔到

B

假使世界原來不像你預期請ALL IN!

BBBBBBB 小明！！！

小明好多人歡呼

小明唱作得銅，屌你老母903

屌你香港adele 笑到我

朋友身份

小明啦屌

離家出走時代

YouTube撚唔好劇透

B啊

假使世界原來不像你預期

用眼聽歌

現場巴打幫投B

Chu Fun 幾時唔做
把聲真係好嘈

希望擊敗MK 勢力 長相廝守

好難架喎 鬼叫你慢

A

收皮啦胡四方！

咁都要刷優越感

BBBB

搞咩肥咗咁多

B呀

胃腩d live都差左

點討論啊 你睇youtube啦

Janice話唔減肥者，都唔洗肥過以前咁多呀。。
雖然d歌都好好聽

轉會啦仲VIU

雖然好想b 但應該a多

痴線，聽屋企人睇緊Viu，房睇緊youtube，有時差咁

顏卓靈 好正

未來人

唔係個個就你呀?

Janice呢隻碟真係好好聽

會展啲音響好廢

細so同朱fun 串ToNick

趕時間就唔駛 DJ 拉票啦 .... 截票仲拉乜鬼 晒時間

not day one problem

BTW 上年LIVE太差, 今次903用YOUTUBE, 抵讚

聽radio秒撚你哋

係咪太趕 MC太緊張？講緊乜

現場直播音響唔太好 音樂聲大過人聲
現場是咪都是咁

本尊

903應該比人屌到仆街
今年唔比人拉票先再投

咁都覺得優越咩？覺得過癮ja....

Set音響喇明顯

朱fun宜家都變到咁撚肥

唔止上年

削骨還父~~~

Viu cut投票個part 啦

不嬲現場都係咁㗎

衛蘭真係好撚好聽，但同時佢真係愈黎愈似盧苑恩

點解唔開youtube

計地位架 , 壓軸啦

C喇屌

不嬲都又肥又漲又腫

收皮啦胡四方

alex fung + ivana

誰是我 誰是你

上年肥姐贏左小明

宜家係咪可以去沖涼

呢2個主持好幾多 沈日TVB真係比下去

可以

決定轉會YouTube

二彎拿做乜咁肥

林狗?

嬲撚到仆街！！！！

好正

Ivana

好, 我都沖先

今年應該係長相廝守 vs 假使世界原來不像你預期

變撚左黑白

cocteau twins????????????

抵啦
上年造到咁出面

Viu cut左

？

我都去沖

又廣告 咁咪追唔到

做乜勁.....

呀thor講乜撚野呀

拎個老母黎消費

失魂記la diu

條女幾淫

我先頭以為佢有左

Tonick收皮啦

唔唱新歌

已轉會

viutv會唔會cut

ivana 好夾佢果隻迷幻電子

追番個進度？

CUT呢PART 啦

屌你老母同顏卓靈有得揮
又走音又難聽

allin 長相廝守

計歌定幫手呀
上年好明顯係因為成班幫肥姐拉票先贏到
完全抹殺左個獎既意義

hailey對脾

希望現場觀眾同我地心聲一樣

唔知做緊乜尻

唱緊乜

ivana viutv

追條撚

完全唔知王菀芝唱乜

聽完Tonick你就知咩叫一山還有一山低

現實多數同連登相反

彈琴個個係kiri？

屌，香港樂壇原來就係充斥住呢啲歌

viu係fb之前已經講左足本轉播…即係每賣一次廣告就delay再多d……

吳雨飛首歌

ivana

留名睇結果係A

超級撒亞人

呢個女人幾好

乜水

Yes kiri t

好正

D聲咁拆既

好開心kary出返

A,B都正

d音響想點呀

呢part勁正

呢條女算係咁

唱得好好wo

慎防盲撚，每頁貼一次

youtube問題定點 好撚嘈

好心cut拉票個part啦 又唔係有份投

youtube d聲突然變到好沙

D聲咩事

音響好撚差

壞咪

好撚難聽 呀

依兩件乜水

youtube d 聲唔夠kbps

拆撚到

kiri好正呀唱得

搞咩玩埋EDM

希望小明拎啦
好難聽呀耳朵受罪

屌... 難得有首好聽又咁

上年網上feedback係小明head住
可惜真正投票係好多年紀大啲既人
佢地都會buy肥婆多啲
所以佢贏都唔會意外 係覺得唔抵囉
真係一個solo session就睇得出兩邊背景差幾遠

好難聽呀

應該係收音問題……

radio秒殺all

乜撚野音響黎架屌

如果係削骨拎左獎我應該啞撚左

年年都好差

刀boy

Doughboy

doughboy

叱吒特色，就係音響垃圾

DoughBoy

聽聽下好沙

ivana撚聲啫

收音

d聲咁鬼拆

radio好清

條友著到成舊橙咁

傷孽賤臺

想問邊個拎唱作？

嘩 刀哥

youtube 問題黎架

長相廝守
假使世界原來不像你預期
失魂記
朋友身份
霸氣情歌

成身黃色打功夫咁果個邊個黎

做咩班地下走哂上來

因為會展音響不嬲廢

追到wo viu

Dough Boy爽能到

會展音響

Edm

呢part真係完全屌打其他垃圾

吳雨飛首歌而家

kiri t 睇到我扯左

???

無聲無聲無聲無聲無聲無聲無聲

有冇100票都成問題

條女邊個？

咁多野發生

刀哥

又話趕時間

啲音響同中學禮堂啲喇叭一樣

你個野壞左

要睇就睇啦唔洗提住

現場音響係咪有問題
見佢除耳機

一定唔會包尾

晒時間

等viutv?

DLLM la

音響公司執柒執喇

kiri t

黑人問號

壞機

咩趕時間

佢個口型:無聲無聲無聲無聲

壞左

香港會議展覽中心同埋傷孽賤臺，真係笑話

如果今年都輸真係吹9漲

玩到壞機

趕時間但係又浪費時間

你個野壞左呀

Kiri正到

想喺POST 討論就咪撚再睇 VIU deley live 啦

電台主持話有問題

Dllm viu又廣告

dough boy

今晚完show

留名Bin c

你個野壞左啊

黃色衫原來係callstar條友黎

??

你個野壞左牙..

個音響咁樣死咗

屌你老母

李克用呆撚左

屌 cut撚咗刀boy

李克勤好嬲

玩完

做乜鳩

會展加903，世界級組合

史上最柒

垃圾音響

set野就set咁耐，講感想就係咁chur

完

屌skip 下一個出黎啦

CD:

送禮：屌你老未

可以收工
聽日大家準時返工

媽好7呀

岩岩乜事 壞左乜

carry on

長相廂守係幾好聽

但今年一定撐小明

香港樂壇

又阻住送禮返屋企睇曼聯

幾時會整返好

三十週年咁樣死音響

冇諗過咁多人識kiri

刀哥出嚟freestyle頂住個場

正

King

同音響一樣，兩野就玩完

算係咁 坐全場

點半個今晚

比時間VIUTV追返個live

音樂已死

狂舞派

有聲咩

都係柒既啲聲 整完咪一鳩樣

點解今年個feel咁柒……

其實可以，如果係就正

又係你呀顏小姐

會展音響點解可以keep住咁廢

散場都要時間啦

顏卓靈死返去跳舞啦

跳到個場好尷尬

顏卓靈跳舞無力既

佢跳舞係ok

屌你老母 佢d聲聽撚到我

hk music is dying

比新城用殘

可唔可以頒金曲

喂呀 唔好咁快啦

我睇唔明

香港樂壇死成咁，商台好有責任，成日擺埋晒啲indie野上主流，趕客走，我係唔知啲人聽kpop罐頭歌

又OK
老襟?

另外果條女係邊個

係咪今年d歌太廢 所以多d表演

香港人真係唔會識睇呢d音樂...
勉強變主流真係

比返刀哥出黎得唔得 唔想睇雞

Fing手fing腳

奶茶

是日休息

點解你要賣埋廣告？？

Kiri T 係咩人？幾好聽喎唱得

廁所

Phil

吹撚到便秘咁

好似係奶茶？

食屎phone 林奕匡

咪撚煩啦屌你老母

長相廝守, 不許你注定一定, 經過一些秋與冬呢D先岩佢地

廁所位

顔卓0都係去跳舞算 唔好唱歌

saxophone

屌 岩岩以為後面光頭側田黎

好似得ivana同phil個表演係正常d

林生一人救全part

Wiki完
A Hong Kong-born, New York-based Music Artist, Kiri T is a singer-songwriter, Pianist and Producer,

咪就係囉，你睇下呢度喺度9up嘅有幾多個聽開電台

Phil型能到

側田

唔係壞機 呢part好正囉都

Doughboy 啱啱個part 做咩事

Phil 好有才華

側田啊！

側田！！

BOK

真係廁田

羅定偉

側田出來即刻唔同....

廁田有嚟

廁田

真係側田

真側田出場

則由

最好全部都係叫春歌就最岩啦

真係有側田

咁慢呀你地

未試過見過香港music show會有saxophone

成功召喚

兩個側田

點知真個個出左黎

係囉

今年D表演好得

返大陸啦廁田

屌睇po笑死

無知一問，點解電視台轉播要另外自己搵件蛋散做主持，以前tvb又係咁

卓靈跳舞正

側田上連登

一時有字幕 一時又冇

岩岩轉到個電視去youtube
Miss 左KiriT 超鍾意佢

跳舞

終於有啲係表演既感覺

商台style不嬲係幫手推呢d indie人架啦
唔岩睇 可以轉返去勁歌or新城

d字仲要好柒

應該表演就有

馬子仁吹喇叭

電單車同m字額咁就10年

有咩出錯可以即刻cut返電視台

表演咪有 頒獎咪冇

有咩事發生可以執生

呢樣真

唱功根本無得輸

黑超佬un下un下好撚寸

CALLSTAR 條撚樣 年年都戴黑超

勁到

推indie野先好
Supper都係咁推上黎

janice(radio] and phil saxo viu

立立都上黎睇

雖然viu勁delay
但係清好撚多

香港Adele

sexphone

是日休息好撚正

電單車！

janice 呢首真係勁好聽

側田之後到衛蘭，好正

依part 唔係斷開其實幾正

肥婆蘭個身型唔襯個 SHOW

終於到Philip

哩2個先係唱歌嘛

呢D垃圾咪就係聽開唱春歌果D垃圾
學人扮識聽歌

部琴污穢到

i dont know (radio]

打左碼齋聽屌得過

Janice Justin

成個肥媽咁

側田 Janice live真係

盧宛茵

算啦都係J佢把聲架姐

正能到

唱喱首好正

好撚多印

係日日

轉唱gospel

衛蘭冇黎生睇住真係變咗電單車

因為合作mode 唔係既話個part 時間變左賣比商台

有冇合唱呀!!!

側田+Janice
真係回憶番番黎
希望一齊拎金啦

側田(viu)

電視睇差好遠～

仲有mr rb 小明都係
不過mr唔撚爭氣

歌詞錯

當年兩個新人王

呀東老！呀東茄！

I don't care

側田可唔可以有番果種穩重台風

支田收皮啦

唔怪得上面個巴打咁講 , Tonick 咪又係 MK 歌先上到位
Supper Moment 有幾 indie...最紅果d歌咪又係五月天 style

室內戴超
唔講以為係盲人

聽衛蘭唱歌簡直係享受

失戀呀好慘呀咪岩佢地

唔係應該推indie野咩，有咩問題
難聽就話姐，觸執毛幾撚正

方大同算唔算
903-->台灣-->香港主流

ivana radio

送禮應該會同佢爭

啲字幕仲衰過大陸翻譯韓劇啲字

易彎拿你番去啦...

好想聽朋友身份 有冇機會唱一次5強歌

我覺得佢係做得岩
音樂係講求包容
大家都係香港音樂
點解一個節目只可以容納到原來他不夠愛我呢啲k歌
多元化係一件好事

收皮啦

咪撚扮CUTE啦 好難頂呀

坦克都黎緊

屌 唔係話香港唔撚掂,
佢唔撚care 香港呢個市場架

廁田

好想佢地一齊拎

我好鍾意ivana呢隻

有咩問題

王菀之 破處之後 唱功差左

人地Sunny有搞另一隊Indie band你唔知姐

睇下台灣d樂壇頒獎禮
全部indie野

Ivana d輻射咁多年都未散

香港好多好正既音樂人
係班唔撚識聽既人先日日話死

我uncle影到風眼

唔撚通推TVB上黎咩

janice viu

長相廝守
#難道我可以扭轉宿命重遇你一次
呢D叫春歌就最岩班垃圾樂迷啦

回望自己的一塊田

香港樂壇搞成咁 最大責任係香港人
農夫 方大同 RB 小明
商台起碼推早過主流3-5年

當年農夫無出碟無SHOW
方大同拎金曲獎果陣 香港人除左恥笑同質疑
有支持過咩?

有無人同我一樣睇viu tv嚴重聲畫唔同步

Janice again

無

刀boy 格硬跳好柒

班撚屌識撚聽咩
長相廝守佢地就叻

睇 YOUTUBE 啦

紅靠pop歌係一樣野
以前真係得903先播佢地啲歌

無 因為無人睇

宜到ViuTV？

又廁田 一句

頒獎未呀

iphone耳機

小儀

Doughboy企到成個on9仔咁

電單車(蒙頭)

方大同係最classic既例子
咁多個台係得903撐

台灣得一個

廁田 電單車, ivana係未有一年都係一齊表演? 真係好唏噓

平時就話千篇一律
影視台呢邊個post首歌特別少少就有堆人出嚟踩

香港人只識恥笑自己地方既野

包括呢個post入面都病好多

岩岩仲有人話節奏快，咁睇真係麻麻

I Don't Know,I Don’t Care~

2個側田
好亂呀

2邊都聽得唔得者

咪芝蓮

王苑芝唱得好難聽

d妝咩事

呢首咩歌

小姨媽up乜7

十大啦終於

坤歌

根本香港樂壇就係廁田自己玩小圈子

今年女DJ D妝

香港音樂已死
係呀，死咪就因為扮所謂聽眾淨係聽pop囉
唔係pop唔好，但除左pop仲有好多野聽

宜家先第10

有

偽毒

而家先開始頒十大

屌

個台咁細唔好再拉wide la.....

呢首OK架真心

坤狗第十

我屌

坤狗

如果有心既，請埋方大同，謝安琪，張繼聰，6個05年新人黎表現啦

???又係你

食屎狗

偽毒坤

叱吒十大 第十位 傷心到變形 毒坤

屌，垃圾坤狗

lalalalala

咪係 洗咩咁多表演

坤狗收皮啦

你老味垃圾坤

屌，狗坤

屌偽毒又有獎

又攞到獎

狗坤

坤哥件衫d色幾好睇

坤哥實至名歸

偽毒俾人調到第十

垃圾坤

歌名：粒糖有毒

不知幾好聽

佢已經攞到冇感覺

多謝tvb

supper分兩行坐 無位到咁…

狗

我開頭以為啲歌手咪嘴
睇睇下先知係聲畫唔同步

肥到

收皮

屌你老母坤狗

十大都拎到....

沖涼！

莖軒今年冇黎????

完全carry唔起套衫
以為自己係EASON?

多乜撚謝tvb呀on9

垃圾偽毒

Viutv轉播佢多謝tvb?

多謝tvb -.-

人地唔唱POP就話香港樂壇己死
明明自己低質

依度成個post都對人不對事

屌 無friend
之前啲歌都叫明講乜
呢首堅膠

今年好趕喎，係咁起歌叫人收聲

抵 比人趕人

沖得涼啦大家

唔撚想聽

Run down唔同左姐

抵呀唔同你握手

撚有人想同你握手咩

未開聲就咪撚上台啦

多謝TBB

janice係香港adele
ivana係香港bjork

好串

佢今年有歌咩？

健吾幫佢刷左幾多播放率？

兒歌

今年冇歌
唔黎都正常

番勁歌啦屌

點解用電視睇慢咁多咁

中場休息 去廁所時間

Ivana同Janice同台

收皮好嗎????????????????????????????

當年天真既我以為樂壇會做得番起

坤
熄聲先

全部商台d fd 都上台表演
想有獎, 必有獎既都要做呢part

乜撚野詞黎

因為viu播廣告

好似delay好多

慢左兩個廣告時段

好撚難聽

其實有無人知d歌詞做緊乜9?

X登仔傷心到變形

兒歌嚟架？

跳舞個女波正

不要再說了

個音樂起得好吖 唔駛聽佢廢up

無tvb撚有佢

其實有時收皮也有用吧

睇黎今年又逼害廣偉了

啲詞我小學個表弟都寫得到

又最佳男歌手就好笑

你好撚煩呀, 收皮啦

坤哥個頭終於正常返
呢首歌係ok

笑死

廁田 把聲根本沙鳩左 已經唔撚係靚聲啦

陳詠謙係咁上下啦

唱得幾好

Show Blocked User - 龜頭含大

當兒歌黎聽算啦

叫人去happy吓囉

呢啲歌都上得台
唔講以為兒歌金曲頒獎典禮

首歌都幾好聽既，係好僧偽毒囉

邊個唔同佢握手？

d聲好難聽 拆晒咁

一定有 霸氣情歌

點解佢唔出歌既??

垃撚圾，咁都叫歌

今年全香港係咪得10首歌派商台？

Agger

d歌詞

嗰年新人算係經典

kfccoffee

其實都幾好聽

傷心到變形呀.....咁都唔明？

求其岩音塞入去

其實首歌幾好聽
唔好見係坤狗就反啦好心
唔通樂壇永遠都係情歌 追夢歌咩

根本唔應該有期望

坤哥今年最男三連霸
單春正式收皮

陳詠謙作詞，咪求咁多啦

啦啦啦啦 啦啦 啦啦

坤哥唱live真係好得

兒歌金曲頒獎典禮?

香港樂壇其實真係玩完 起碼6年沒看過，一看好掛住05-06 eason對基仔男金果陣

明明孝順好過呢首…

雖然佢好黑人憎 但唱live係幾好

垃圾坤狗

好多盲反

想問返上年做乜冇壞與更壞

viutv仲要聲畫唔同步

mute咗佢算

佢睇緊溏心應該係

咁其實呢首曲黎講幾好聽，平心而論

狗珅 吖屎啦

d詞好垃圾 填唔到詞就lalala

唱功不嬲都好

食屎坤

膠歌俾返膠人唱 絕配

作詞：陳詠謙 話撚佢廢架啦

真係

唱完未呀屌你

屌你偽毒

個喇叭拆撚到呢

坤狗幾時收皮

坤狗同顏狗應該拍下拖

平心而論 佢live唔差

連登仔識撚咩 當年留白都話膠歌

坤哥 好波

樓下D人冇表情,唔講以為兩個場地黎

唔會有啦 霸氣情歌都無冠到

原來鐵記有去903

根本十大都唔應該有

得歌手獎
十大一定無

唱兒歌live都唔得嘅話就真係收皮啦
都唔明有咩好吹捧

狗坤
走啦

風起了

又咩絲打巴打 垃圾

Adele雖然係好 但冇必要要為Janice個身形而去綑綁佢做港版Adele

的確係

變絲打巴打

D詞想點撚樣
咁都拎到獎
真係夠POP就得

啲詞做乜鳩

D 詞好撚鳩

乜撚野唱嚟

大家係邊到睇
快咁多

賊仔帽條女

年年都有人入黎講「好多年無聽廣東歌」

真心想知佢地平時聽乜咁巴閉

我啦你老母咩

仲有幾多個留返係主流

接你老母

走啦

我諗住軒仔會表演

但如果eason 有表演我會喊

接受佢個人

D詞係咪搵中學生填?
咁都拎獎

盲反完坤哥未

佢事實有料到

樂壇咁嘅死樣咪就係因為你地啲仆街乜都反囉 根本都唔係欣賞音樂

好多坤打手

側田 不經不覺

走啦我唔想搞大佢

急急子

急急子把聲真係好舒服

搵唔到youtube link

out-tro都唔播埋

903 d DJ 好樣衰

如果士多啤梨蘋果橙今年有派台 都應該有第10

唔掛得廁田表演
有獎

屌你老母得第九

急急子幾靚

坤狗有前途，知viu有份做live特登多謝tvb

一定有

北京不覺

坤狗有份作詞原來就係啦啦啦

恭喜側田

叱吒十大 第九位 廁田 不經不覺

呢首勁好聽

電台聽聲炸喎

好樣就唔使做DJ

樓主下帖記住貼link

側田都竟然有

恭喜

佢今晚PLUG 好多歌
要搶男金

你老味不經不覺得第九

佢不嬲多主意

急急子把聲真係好靚

得第九

好仆街

痴線
廁田憑咩騎住坤哥

我唔係話坤哥冇料 我只係覺得有好多好過佢呢首歌

又真係幾似兒歌

爛聲忘詞難聽到喊？

其實呢班 咩作詞人 真係out撚左 商業化造出黎既 垃圾位
可能好多素人 都填得好過呢班呃飯食

側田點解唔係同db果首？

估唔到咁快

鐘意咖啡因萬歲多d

人地歌手都唔專重首歌…唔通 panel 照播咩

無諗過咁快
姐係諗住頭幾位啦 都岩既

咁似克勤首

坤哥首歌唔錯喎
輕鬆正面又順耳

森美表示

屌好撚僧callstar個黑超仔

男人ktv真係好耐

商台鎖左 , 要經佢官網入 or post d link

Viu好慢岩岩先完坤狗

原來對上一次已經係男人KTV

之前新城睇左成晚側田呢首歌既LIVE完全屈曬機

你訓醒未?

北京
大陸都玩唔掂要死返香港

坐左幾耐監

me too

utube啦

條偽毒柒下柒下咁做咩

首歌其實幾得意

呢首垃圾歌都上到十大

廁田D LIVE屌打到

坤狗呢d垃圾歌都有獎

乜解究今年小肥出咁多歌但冇哂聲氣

廁田呢d暗星都有獎

側田真係好高質其實

僥倖啊屌

C3PO 失魂夜
是旦一首一定有頭三

因為冇人聽

偽毒唱live 真心唔差喎

有咩料?

佢串鳩其他台睇樣比獎..

側田話冇唸過咁快 係咪無唸過得第9咁後...

今年好似d歌都唔多得

你的樣子如何

呢啲先叫live 頭先嗰個做乜鳩啫

C3PO好撚正

唔對嘴嘅

坤哥件衫著一半

屌你老母呢個post好撚多打手 痴撚線

又幾好聽

內外

側田live堅正

側田Live

坤哥好野！

支田死上去支那啦

呢首超難唱
但係佢D LIVE依舊好穩

1. Supper Moment ~ 靈感床 174 -2
2. 許廷鏗 ~ 神奇之旅 169 -3
3. 吳雨霏 ~ Come With Me 162
4. at17 ~ Girls Girls Girls 160 +1
5. 李克勤 ~ C3PO 158 -5
(李克勤 ~ 龍鬚糖 157 +6)
6. ToNick ~ 長相廝守 153 -1
7. 吳業坤 ~ 傷心到變形 152 +3
8. 側田 ~ 不經不覺 151 -1
(Supper Moment ~ 說再見了吧 151 -3)
9. AGA ~ 3AM 145 +1
10. RubberBand ~ 山河故人 138 +1

唔係真係呢10首下話

睇左側田12個演唱會，唱live真係好屈

幾時出世，經歷過佢唱好人個期未

急急子真係醜

廁田live高班過坤

廁田想喊

觸景傷城正撚到

香港有你呢D人聽眾真係

首兒歌易唱嗟
一上高音就勁薄

北京人

急急子算好樣左喎
佢岩岩果陣仲豬啦
依家似駱印

側田真心高質

條廁田死返黎香港之後d歌冇人理冇首hit
大陸狗死返上去啦

坤狗唱live有咩問題

咁都暗星你無撚野下化

基本啦

急急子做mc把聲幾襯

側田live真係

睇呢個post真係發覺好多人識歌

AIR PLAY有曬真數
係差在位置上差別

又話唔返黎 垃圾

近鏡側田有d 似大王 三五成群嗰個

十年

好過麻利

把聲真係好正

呢幾野好正

小明呢

聽兩次

903性女

咁就十年

廁田live

VIU 聲口唔同步

屌做乜有兩個post

咖啡因同upsidedown 好好多

廁田之前係大陸節目話香港人拋棄佢
而家又落番黎做乜?

ginlee一首都冇

啲人笑佢都係誤會佢咁諗好慘

急急子係對眼細少少姐

呢首咁好聽先得第9

屈

顔卓靈唔該睇下咩叫live

好撚多盲反我坤

因為連登仔係on9

好想聽3am

側田呢D先係唱歌架嘛 TBB個D垃圾到

支田

小明爭緊嗰個係最喜愛
呢個係十大

live就...

廁田 屌你 依d先叫唱歌 歌手呀

側田係好聽既

咪煩啦 為錢囉
請珍惜廁田

一個YouTube post 一個ViuTV post

眼濕濕

集雜誌，Urban Touch

AT17...

位置都係睇airplay

At17

漆黑把太陽襯托 悲哀把笑容襯托
不知者不經不覺 人生這套傑作

呢段真心屈

唱到叫哂春就叫識唱歌
垃圾廁田

樓主下帖記住貼link
樓主下帖記住貼link
樓主下帖記住貼link

嘩件衫好正

姦

CD側田

at17

睇得出廁田 好重視呢個獎

森美係後邊打緊邊爐？ 咁耐都唔出黎

麻利女神

依首正

屌 無gem

At 17

好老實講呢兩個我唔係太識欣賞..

嘩今年咁多老歌手既

光速得太緊要 好似睇緊精華

新人黎？

你幫手得啦

調位調到呢

某forum計播放率好準的，只係叱吒會調名次

側田真係好屈機

今年真係sell回憶又側田又at17

屌你老母 番大陸啦廁田

咁難聽都有獎

果次聽3am live

AT17

算9數啦

商台又係頒哂俾自己友, 同TVB一樣

At17!!!!!!!!

at17都十幾年

會唔會頒男金俾送禮勤完夢

聽日返學呀 訓喇屌你老母

香港唔需要支田

翻曬黎

點解唔唱咖啡因 最好聽呢首

屌你老味at17仲未收山架

Same

冒雨行出去個首好正

痴撚線側田都叫暗星

佢出道d 歌首首都屌打依家d歌

見到at17着住一樣既衫 好懷念 起晒雞皮

龍鬚糖903係咁plug聽到想死

我諗起急急子好耐以前同森小去澳洲果陣個樣
宜家進化子

2個垃圾

復合左

收撚皮啦

見到二紋就諗起佢阿哥
想聽佢阿哥唱歌

幾多年無用at17既名拎獎

首詞幾正

歌手都係打份工炸
幾多歌手真係可以無錢都繼續做音樂
唔洗食咩

903高質節目

Kong
美麗之最
30日

細獎邊洗大哥出黎

邊個先係viu post
唔想劇透

復合

廁田奶哂共都有人吹奏

艾粒呢

D收音好差

老老豆豆 兩條友分開仲襟撈

仲諗住聽山河故人

AT17 成熟哂

果陣個個都只係講佢個頭

at17 應該唔只十幾年

真係打邊爐

美麗之最 依家仲聽緊

合體番大半年

側田 👏👏👏👏得佢一個香港歌手 今時今日 真係仲算好聽 可以同其他地方 啲歌手比下
其他 聽都廢鳩事

今年再合體
好心你地唔好咁喇
人地好用心做音樂
又講埋d閪野話人

搵錢ja

急急子 做集雜誌
好似你媽咪

at17 好入咪 即刻大聲左

無哂Eason Joey 千嬅 Kay 張敬軒
啲人仲唔出黎爭獎？

定偉

LIVE咁差...

仲話暗星 做乜撚野

係你眼中有邊位唔是垃圾

d紋身好型

同twins差唔多同期之嘛

高層
可能今晚以歌手身分出席

聲畫唔同步到屋企人問我做乜廁田要咪嘴

舊歌屈到

弱智歌

嘩屌麻利做乜鳩呀

件衫

給前度的演唱會好正

當年少爺占啲廣播劇都十幾年啦

大文豪今晚會有咩獎

唱LIVE仲廢過坤哥真係返歸

唔識欣賞呢首

I love u boyz

天網

佢地應該後d？
twins 好似好後生出黎

連登仔講野勿認真
邊個拎都唔滿意

以為爭緊都可以十大

屌你地老味，at17兩個都勁到仆街，一個靚聲一個作曲編曲勁，咁都有得屌，想知你地平時聽開咩歌

男銅

開埋名啦，個壇好辛苦逐個逐個先計好晒架～～

Cool Music Foru

得罪講句 呢一首應該要派台 肯定有獎

埋藏黑暗不見光...

at17 二汶另外果個女既係鐘意男定女

咁遲先PLUG
冇啦

笑左出聲

感覺呢首歌冇頭先個首好聽

欣宜一定好提子

好似無 雖然我都睇緊viu